歷史上最快玩完既雞棚 - 拜登會對中國更強硬

結果仲衰過好多昆錢細價股
堆細價股好多都起碼炒高1, 2日
拜登反中呢個雞棚 競價時段都已經大趺90%

拜登傑作
1. 紐交所宣佈不再對中國三大電訊商實施除牌工作

個行政命令收左皮 自然唔需要再實施除牌工作
因為除牌工作權力基礎係特朗普的行政命令 國家安全問題
如果只係執行問題 紐交所或者可以用"暫緩"

2.競選時拒絕接見香港抗爭者

Biden’s top people on foreign policy, all rejected any and all meetings with any group of Hong Kong activists.

3. 選後60日長期潛水
對香港問題(仲有台灣) 徹底龜縮
相反好快同日本表態 美日安保適用於尖閣諸島

4.上任後不會即撤對華關稅

左膠話拜登唔會取消關稅
但事實上成段新聞係承認佢會檢討關稅政策
承認會檢討已經比左空間拜登做野
請幾隻芝加哥大學經濟學家來話關稅戰會損失幾多職位已經可以話關稅應該取消

5. 親華內閣 拒絕新冷戰 拒絕全面脫勾

可以留意下國務卿，國家安全顧問的說法

同比較下中共前外交部傅瑩講的野

你會發現兩邊個說法係互相呼應
要管控分歧

至於佢所講的反中大計
多邊主義 又係另一個未當選都已經塌的雞棚
事實上係 自從美國大選後

區域全面經濟伙伴關係協定
簽署日 2020年11月15日

中歐全面投資協定
簽署日 2020年12月30日

你可以話姿態大於實際
問題係起碼證明左好多國家政府所謂反中 未去到 無計傾的地步

其實無左美國單邊主義
不惜得罪國內建制，既得利益者的強力推進
所謂多邊主義反中
最後只會變成反中聯盟吹水大會

把口講就 一個勁過一個
落手做就 一個縮過一個

個個國家都會充分體現多種主義
反中前要先同盟友協調，大家互相"禮讓"反中的出招機會

開完會唯一結論就係下次開會日期
同麻煩秘書下次搵間buffet質素好少少既酒店來開會

最後都要總結下拜登反中的雞棚咩人有份起
吳志森，黎則奮，陳偉業，鄭經翰，D100(部份)
國際線左膠(例如HKDC，敖卓軒)，本地反侵法律膠例如任建峰
.......(事實仲有大把)

一把年紀 上任等退休

正po
唔推

漏咗

推

肯認錯未？

第一個已經有問題